有冇巴打用開邊張信用卡換里數抵？

求幫忙

咁簡單既野自己上moneyhero同flyformiles睇啦
有無咁撚懶

財經台咪有信用卡 post

AE?

梗係亞洲萬里通自己出果張啦

你咁蠢，蠢到你死個日都儲唔完喇